[
    {
        "randomId": 592
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramangange",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Katunga ijuru",
            "option_1": "Agahundo",
            "option_2": "Ingata mu ruhira",
            "option_3": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_4": "Akazizi k'amata",
            "correct_answer": "Agahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Umuziha w'inzovu",
            "option_4": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bandasa bandamira ny'ir'imoso ndi imanzi",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa urahindukira urandeba",
            "option_1": "Agakono ko mu cyi",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Ubunyerere"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ikibyoya ikibyanwa mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Icyugu mu nshoce",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Icyugu mu nshoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze mu irembo mbona Bukoramungabo mu nda",
            "option_1": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_2": "Agahanga k'ihene",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Ikigega kirimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zirabunombanomba zirabukatakata inyambo za Mukeshimana",
            "option_1": "Ingoma mu isoko",
            "option_2": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_3": "Akababi kumuvumu",
            "option_4": "Akabwana mu gatabire",
            "correct_answer": "Akabwana mu gatabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sakuza na Mugemajuru",
            "option_1": "Isunzu ryawe",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Igitsure cya mukeba",
            "correct_answer": "Isunzu ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nirirwa ntambuka bukira nkibatambuka",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Isekurume y'intama",
            "option_3": "Umutumba",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Umutumba"
        }
    }
]